［真核彈2.0］美軍來我帶路

支那仔唔識死，繼續用911挑戰人類道德底線
大量核彈在下面
巴打絲打自由取用，記得加上英文翻譯在旁邊
再上Twitter IG FB 比美國人睇
大家咁醒目
開工啦！

繼續啦叫佢地

今鋪我支持支那人

上帝要你滅亡, 必先令你瘋狂

叫得大聲D啦支那人

用埋英文係侵侵twitter page吠呀

今鋪撐佢地

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

叫佢地出國講啦

好多部 iPhone